美國人撐特朗普用MeWe和Gab 教你上MeWe連結香港人取代Facebook

...
介紹香港人使用MeWe取代Facebook的幾個優勢。
特朗普指被傳媒不公平對待，愛玩社交媒體的他，慘被Twitter和Facebook作言論審查，更曾被Twitter封鎖賬號3日。本應持平提供平台的科技公司，儼如傳媒一樣偏頗，涉嫌帶政治取態的言論審查持續，不難想像香港人在這些社交平台，遲早會因這些科技公司的利益而被政治審查，大家可能要及早尋求新的社交媒體。
...

推

已轉

蘋果日報 倒FB米唔驚畀 民主黨(US) 扎棍咩

Push

Wow

push

頂, 蘋果日報開mewe page 先啦.
等有新聞page 先再吸引到更多人用

已開

p

真

香港人生意圈
香港商人國際連線
香港網店線上生意互助谷
網店線上生意互助社
香港餐飲業生意圈
香港零售業生意圈
多媒體/攝影/設計生意圈
建築及工程業生意圈
法律/會計/申領牌照/申請政府資助
免佣租樓/買賣樓宇配對
本土品牌/手作市集

黃色經濟圈

香港電子商貿協會

長工求職/招聘 HR萬事屋

$60以上PART-TIME / SLASH / 炒散 / 兼職 搵工台 HR萬事屋

JCI 國際青年商會香港總會

BNI 商會 - 世界上最大及最成功的業務引薦組織

興趣谷整合
身心靈平台
課程/興趣班/講座分享谷
醫療用品/好壞醫師/健康資訊
香港寵物谷
美容扮靚靚靚群
爸媽交流/育兒BB資訊谷
香港婚嫁資訊谷
香港LGBTQ+ 谷
運動/健身愛好交流
420/大麻/雪茄/卷煙煙友
二手/代購買賣谷
香港動漫控
香港電競谷
香港旅遊谷
香港移民資訊總谷
偷食偷情秘密房
夜遊/出火/按摩討論區
單身男女約會交友
各行各業黑店名單免中伏

HKU Yellow Alumni 香港大學黃金校友